元朗封站 阻夫見癌妻最後一面

港鐵隨意提早關閉元朗站，造成元朗區交通受阻，嚴重影響市民的正常生活，甚至釀成悲劇。昨日有婆婆致電電台節目，講述原本一家人駕車趕往博愛醫院見彌留的患癌親人最後一面，卻因元朗站提早關閉，令博愛迴旋處交通擠塞，嚴重延誤車程，趕到醫院時親人已離世；婆婆激動地控訴港鐵，令她和家人見不到親人最後一面，說到憾事，泣不成聲。

70歲的榕姐和丈夫與兒子一家前日駕車趕往博愛醫院，為見患癌媳婦最後一面的途中，受元朗站提早關閉影響，元朗區車路擠塞，結果原本只需數十分鐘的車程，要花上5小時才能走完。

兒心急如焚 孫飢渴哭鬧

在塞車過程中，兩老亦要忍耐不能上廁所，兒子心急如焚，孫兒又餓又渴一直哭的折磨，到達時媳婦更已經離世。榕姐的兒子緊抱着已去世妻子的軀體邊哭邊說：「老婆！我哋一齊返屋企！我哋一齊返屋企！」

白頭人送黑頭人的傷痛，令榕姐昨日致電上香城電台第五台節目《有你同行》講述憾事，泣不成聲，並質問為何港鐵可以這麼自私，為了得到心目中想要的東西，就不顧其他人感受，做出破壞其他人生活的事。「連最後一面都見不到，你說我們是否很遺憾。我想勸港鐵，不要再提早關閉元朗站，想一想自己的家人，不要被慫恿而封站。」

不是港鐵自私，係港鐵配合黑警，777政權製造721恐襲，致每個月21日都有記念活動。停止封站，唯一就係查清恐襲的背後陰謀。

仆街狗鐵!

長輩圖pls

真嘅我想講聲my condolences。假的話我想講聲手足做得好，我哋就係要多D呢類文宣。

港共同黑警瘋狂用fake news 做文宣，連D乜嘢天使都講得出，點解我哋要做君子？要戰勝，應該比敵人更狠更不擇手段！